(met wat hoogte) dacht ik aan een veel kostbaardere omstandigheid - van Mr. Knightley komt eraan en vraagt ​​me om te dansen, als meneer Elton dat niet zou doen sta op met mij; en wanneer er geen andere partner in de kamer was.
